請沙田新城市追究黑警濫權衝入商場擾亂秩序

第一次開PO講野一舊舊請各位巴絲見諒

714沙田遊行，大量和理非6-7點遊行完去左各大商場稍作他息或者食晚飯。同時，沙田娛樂城、麗豪、紅十字會，沙田巴士總站、大會堂一帶幾條前線開始比黑警壓退。沙田既居民跟本接近有家歸不得。

由5-7呢個時間，前線好多人已經問緊點樣撤離，身為住左沙田幾廿年既沙田友，都R撚哂頭，因為咁樣封法一聽都知係包哂成個新城市，知道實會出事。

8點左右開始清場，大家唯一可以做既只係退去商場，但沙田中心同好運兩個最近既商場已經被黑警封，唔退去新城市跟本上拉鳩硬。

同時，大會堂百步梯11點前都有不反對通知書，係和平集會。

9點左右，大量黑警由沙田中心、新城市地下food court同火車站直接攻入新城市商場，清場開始。除左勇武示威者，好多一家大細和理非遊行人士、公公婆婆，路人甲乙丙等等跟本走唔切，因為大家都以為商場係安全。

此時，火車宣布不停沙田站。黑警開始追人黎打。大量和理非同唔關事既路人進入恐慌狀態，好多父母及公公婆婆感到無助。你係唯一有能力保護大家既人，你會點做？

就係大家係電視或各大媒體見到既事。

沙田新城市應要追究黑警濫權衝入商場擾亂秩序！

唔好再講咩野暴力就唔岩，警察都係打份工執法等等。成件事跟本就可以避免，大家本來可以和平散去，只要唔封火車唔入新城市，亦都跟本無咁既必要。你估勇武既真係好撚勇好撚武咩？佢地都係淆到仆街架咋；相反黑警就有組織有計劃地懲罰示威者，跟本連執法都稱唔上。警察清場都係想恢復社會秩序，但班黑警係「同時」封哂所有出入口，包括所有交通工具，呢到個重點係「所有」。

黑警天真以為示威者打極都唔會還手，但示威者係人，都有側隱之心，會為左保護其他人而站出來。可惜黑警讀書有限，未能了解中國文化當中既仁義禮智，只能了解中國共產黨既極權統治。

所以黑警不是人，更不配稱呼狗。因為狗都有性過黑警，因為狗至少知邊個餵野佢食，會表現忠心。